fila真係垃圾

係咪得佢衝出黎7
仲有無其他牌子係支持支那血綿花

其實佢係大陸品牌